dq 埋鄭松泰la

重選選到剩返建制派啦

駁唔到

起碼投票時唔係建制派。